豪宅趙苑男子 以筆插喉尋死

西區薄扶林域多利道趙苑，今早9時半許，一名男子被發現用筆插喉嚨尋死，救護員接報到場將他送院搶救，警方正展開調查。現場消息指，事主為一名年青男子，在屋苑一個辦公室內自殘，其同事發現報警處理，送院時喉嚨仍然插住筆。
趙苑共分3期，1期於1977年落成，共有11座洋房，其中10座於2005年初全數拆售，之後興建第2期及第3期，而卓能集團主席趙世曾曾自住於第1期。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

有錢都咁唔開心

在屋苑一個辦公室內自殘，其同事發現報警處理

係職員

Thz指正

john wick

自殘喎

每日咁見貧富懸殊心淡都難怪

又維穩唔敢用自殺呢兩個字

未供完

殺手呢家野你有時真係唔知自殺定被殺架

同意

嘩屌你